# ca-tw

<a href="https://tiddlywiki.com/" rel="noopener noreferrer" target="_blank"> TiddlyWiki</a>

* https://finaly-org.gitlab.io/ca-tw/ — Portada — Escola Horace Finaly  —  Economia i Societat
* https://finaly-org.github.io/ca-tw/ — Portada — Escola Horace Finaly  —  Economia i Societat
* https://finaly-org-ca-tw.tiddlyhost.com/ — Portada — Escola Horace Finaly  —  Economia i Societat

---

### Propostes polítiques i econòmiques sobre la possibilitat de crear diner i riquesa comunitària per a tothom.

---
